今時今日邊有人仲用whatsapp, 個個都用微信

今日我同我老闆去見客，個老闆話想加個客whatsapp，我心諗我老闆係咪on9，今時今日個個都用微信啦！

不服來辯

係 個個大陸西都用

見支那客用wechat冇問題
係香港唔撚該你用Whatsapp, 屌你老母

we7世界第1

因為樓豬識親嘅都係支那人

=.= attention whore posting on9 stuff

其實自己柒係唔駛話哂俾所有人知嫁......

其實wechat真心好用 香港落後大陸好多

有v7雞

用telegram

Wechat功能比whatsapp多，只係好似你呢啲冇見識既香港人先會盲撐whatsapp

蝗先用wechat

收皮啦，大把香港用啦

岩 香港大把大陸西

香港唔係靠大陸人一早玩完

wechat 正好多
又有小程序

就連messenger都好用過whatsapp, 用whatsapp果啲先係柒

岩 香港唔係靠大陸人架 係既一早玩完

因為香港有好似你呢啲人

香港人都用啦on9

同意

所以你老闆永遠都接唔到外國生意囉

不服你老母辯你老母
已block

屌你老母啦